我好掛住你

有仔拉我，88你條尾

我都係

又係得我掛住你

人地拖住第個happy緊喇

我都係呀

好努力咁嘗試去忘記
過咗排以為自己做到
原來都係唔得...